［細思極恐］原來bossini同IU有好大關係！！

IU IS SO Q

屌你老味 究竟一個正常人點解會諗到呢啲野

有一日收衫見到

So 9

我俾十個膠

唔知俾咩反應好

我覺得幾有趣

華生

好強嘅摩擦力
樓主好波

呢個笑咗

毒撚真係好恐怖

我覺得ok

即刻買返幾件著

。。。

ok you win

有IU既post就有痴撚柒線同宇宙第一美人

多謝！
我愛你呀知恩

非毒撚

HI U IS 傻鳩

IU is so 9

iu

好多瘋狂比正評

臭雞黎講IU都真係最高班

符合事實
10/10

痴線佬

少有高汁post

究竟要前世俾幾多個痴線愛滋大漢同時雞姦過 到今世先可以同佢拖到手仔

用埋晒啲匪語，咩「細思極恐」

媽咪呀

點解釋都無用

點解

好強大

毒撚真喺好恐怖

iu d行為真係q到一個點, 有睇iu tv就知, 次次都睇到變左咁既樣>>

Send比iu啦

駁唔到

仲唔send email建議bossini搵IU做代言人

IU想接既話 大把代言啦

屌 樓主係咪Bossini打手黎

咁既打手抵請啦

咁都諗到 正評

你好似搞亂左邊個做主動

I mean輪唔到bossini

如果咁橋
兩方點頭的話 公關爆燈喎

你知道嘅實在太多

高質

對韓星mama地
但樓主哩個發現真係幾正

推到搵iu做代言人

高質，真心高質

bossini上位睇呢鋪

樓主好勁 知恩 bb

IU IS SO 9 呀
好似係

QQ

好on9不過我中意

都唔知話你戇尻好定幽默好

分分鐘即時傾得成搵IU做代言人

夠哂on9

OK u win

屌 㩒錯負皮
iu世界第一

....you win

屌你老母

你好野！咁都比你發現到

Cls

此帖必火

俾你早我13秒講咗我想講嘅嘢

btw
cls

6sini

淥死你

bossini係醒既好快會出crossover

第一個覺得連登高質D既POST

依家好笑

1

係唔係樓主你黎?

2

好尷尬

第一個留言好重要

幽默呢樣野勉強唔黎

深潛算 鳩整既

IU

有無再毒d 呀...

G

6uo

國民公廁

喂大佬啊，你唔好咁痴線啦

唔好痴線啦

真心屈機，果斷正評

Iubb

樓主你唔好咁喇..

痴線真係笑左 樓主個腦平時諗乜

好撚勁

小弟佩服

我成日覺得Iu個鼻梁好扁，但點解咁靚架

秒速正皮

cls

屌

話好尷尬D跟風撚去死啦，呢個發現咁好笑都要講呢D

佢個鼻梁唔算好扁, 同埋呢個世代唔同以前, 鼻梁高唔等於靚d

g字黎

摩擦力

依度有癡線佬啊！！！！
btw agger IU BB IS SO Q

我覺得可以

推到Bossini印件反轉logo既tee

火你老母
死返去用微博啦支那狗

最強關公系列
你升職喇

咁多正皮

呢個高汁

正評比下面d IU

樓主真係痴撚線

我覺得還可以

毒撚真恐怖

咁都比你發現到,會唔會太勁

睇到iu對腳即刻扯左。。。

痴撚線

味又係臭雞 比人屌到黑啦

so cute

笑4我

少有嘅高質post

我愛iu

整容雞

屌你老母呀
貼你老母個閪

咁都比你諗到 抵你上熱門

你死左佢算

係咪得我覺得IU唔係好靚/cute

而且對韓狗無興趣

咁都得 開心大發現

堅原創？？ 欣賞你

FF功力要幾高先諗到

...

IU遲D係亞博開con

呢個好笑

強帖劉明
IU BB

正

觀察力

樓主係咪比人抄post?

6小時前
樓主10小時前

明顯啦

樓主係哲學家？

痴線 咁都3千幾正皮

Bb

樓主又高貨，iu又高質

高質先有人抄既姐

iu真係屈機，清純可愛又得，性感誘人又得，就好似禁個制咁簡單

仲以為係即刻駁咀嗰類POST
又幾有趣

問bossini件衫可唔可以倒轉logo黎印, 唔比就唔買

推到Bossini搵Iu

發現嗰個人係咪本身有閱讀困難症

低汁

但我佩服

笑左
但乜撚野係細思極恐

iu is so g

100/10

即係
bossisi
囉

好好笑

唔錯 高質

睇圖 正皮 上一頁

屌你

真絲

清純可愛呀，j啦

iu is 50 q?

......

清純可愛就唔俾拍拖

ok

好撚毒
見到女神被仔啪就發嬲

如果係我買嚟睇香港IU 演唱會

應該SEND比IU等佢都知道有bossini呢樣野

好淫

4千

2xx relpy 47xx 正皮

睇依個先講野啦

雖然唔知邊到見過
但都係超級認同

有人推左上bossini Facebook page

原來 2012

咁樓主係咪抄Post?

果個POST都無人睇 沈左底

咁其實樓主發現都唔奇 掉轉睇睇到有幾難

理得佢抄唔抄POST

連狗要洗到幾多正評
前2分鐘先見到47xx
依加已經4805

幾時有話樓主正常

真係洗到癲

有冇跌撚左落街

我係鍾意佢好多年 幾年前已經發現 琴晚醒起於是po 無睇過其他人講過 無抄任何人

係咪抄都冇所謂啦

痴撚線 留咗個言20分鐘變到4854 唔好咁過份啦

咁撚on9既post都過4000正皮

喺泡菜雞嚟講，算係丁得過

有幾on9 咁都俾樓主睇到 我覺得佢好醒喎

Ok urine

咁都有4000正皮
可想而知連登有幾低質

就5k

嗯 正評左先 我返出去啦

認真 點洗到4千幾評? 所有kpop post 嘅人數加埋都冇4千啦

iu個fans base有幾大你唔知姐

剩係聽過Nike同IT狗好有淵源
估唔到bossini都有

5000正評 洗都醒d啦

夾公仔

屌你老味
今朝100都未撚過
而加5100

死番去賣特大彈性胸圍啦仆街!

要掉轉喎

運動可抒解工作壓力

22個鐘5000正評癡撚線

發覺條女有d似大陸表姐

g

11頁5千個正評???

net send

係iu 同bossini

你最撚高質

個正評係俾磨擦力姐 整容妹le d不予置評

你最撚醒

ok u win

已經超過五千正皮

IU 乜水

你乜水

一直都以為個牌子叫iuissoq

d人根本唔知iu bb fans有幾龐大
iu bb世界第一

有冇毒撚話我知咩係IU?

好撚毒

我

紅登打手最叻話人洗正評

又無證據

有冇人可以話我知咁既垃圾post有咩咁好笑

係呀你最好笑

唔知係連狗 定 bossini
好啦夠啦 再做就太明顯啦

一係連狗改正評數
一係連登仔低劣 惡趣味

IU, pro rapper

好撚好笑呀屌你老母

好得意

好多韓狗

我淨係覺得連狗收左bossini錢出線稿，
咁既低質垃圾post零討論價值都可以擺熱門頭幾呃5000正評，係咪當左呢度係100毛

點解你會諗到 咩都俾你睇透晒
早知收左錢先開post啦

不嬲都係完咗job先俾錢
冇得一早就收定錢

就6000

瑜伽U

樓主唔撚正常

lm

WTF

偽韓毒撚

無你咁清楚

高汁真心

你可以SEND 依幅圖俾IU

連登竟然冇人屌細思極恐呢個詞係大陸term

6000正評